
                      Buena peli...lo que se puede hacer con buen guion. No todo es a base de cheques y efectos. Aunque me gustan tambien. Un unico pero, le falta unos bonitos paisajes...
        
            